Тестирование наследования
========================

## Некоторые определения #

_Интерфейс_ — это абстрактный класс, у которого отсутствуют поля, а все методы являются чистыми виртуальными.
```cpp
struct IConvertibleToString
{
    virtual ~IConvertibleToString () {}
    virtual string toString () const = 0;
};

struct IClonable
{
    virtual ~IClonable () {}
    virtual IClonable * clone () const = 0;
};

struct Person : IClonable
{
    Person * clone()
    {
        return new Person (*this );
    }
};
```

---
## Вопросы ##

1. Производные классы не могут переопределять private-виртуальные методы базового класса, если они унаследованы от базового класса с модификатором private.
2. Чистый виртуальный метод с определением — это не то же самое, что обычный виртуальный метод.
3. Производные классы не видят protected-предков своего (непосредственного) базового класса, если они унаследованы от базового класса с модификатором private.
4. Если в базовом классе виртуальная функция определена как public, то в производном классе её можно переопределить как private.
5. Если в базовом классе виртуальная функция определена как private, то в производном классе её можно переопределить как public.
6. У интерфейсов нет таблиц виртуальных методов.
7. Производные классы не видят private-предков своего базового класса.
